田北俊：修例爭議後特首或想辭職 兩問責官員換人不難

自由黨榮譽主席田北俊表示，在反對修訂《逃犯條例》事件後，感覺行政長官林鄭月娥想辭職，因為再做下去只會日日被人指責，民望評分比前特首梁振英還低，以前做任何事都是第一，現時在市民心中「排第尾」，相信對她的打擊很大，但估計林鄭月娥要繼續「頂下去」完成手尾，都是正確。

至於律政司司長鄭若驊及保安局局長李家超的去留，田北俊出席一個電台節目時說，相信要填補兩人的空缺並不難，例如可由即將退休的警務處處長盧偉聰接任保安局局長。

不過田北俊提到，司長局是由中央任命，反而行政會議成員是由特首任命，建議可重組行會，田北俊建議黨主席張宇人辭去行會成員之外，點名另外兩名行會成員辭職，包括本身是資深大律師的湯家驊及新民黨主席葉劉淑儀，他認為湯家驊未能掌握民意，提供錯誤意見給特首，而葉劉淑儀就極力支持修例。

警務處處長盧偉聰接任保安局局長
唔好喇掛

辭職準備參選下屆

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

都唔係, 李家超份人直情係︰你咪屌囉, 吹得我漲咩 咁既態度
但盧偉聰開記招至少會怯同埋道歉, 起碼似返個人

就奇啦, 全部下台

田北俊基本上代表哂大陸同香港商人嘅睇法
仲挾大灣經濟以令豬頭
佢G2000 比大陸告應該都深明逃犯有幾幣

on9，盧偉聰犯左錯仲有得升職

自由黨4名榮譽主席將去信張宇人促辭任行會成員

自由黨榮譽主席田北俊表示，政府在修訂《逃犯條例》工作上做得不足，既然官員不下台，行政會議應該重組，自由黨4名榮譽主席將去信黨主席張宇人，建議他辭去行政會議員成員一職。

田北俊出席一個電台節目時說，在上月9日百萬人上街反對修例後，自由黨隨即出聲明，表態支持政府如期恢復二讀，田北俊透露，黨魁鍾國斌表明反對，但主席張宇人連同另外兩名立法會議員易志明及邵家輝就支持，最終發出有關聲明，田北俊認為做法是犯了錯誤，等同「幫兇」，做法太過倉卒。

田北俊認為，作為行會成員，應代表黨到行政會議反映市民意見，而並非行會成員綑綁政黨。他說，如果張宇人拒絕辭去行會成員，他要視乎下一步行動，包括黨友意見，但承認或會出現退黨潮。

田大少想效法2003年 可惜今非昔比

而家係香港警察政府
盧狗直接做特首
林志偉接保安局局長先啱數

或你老母啦，咪再話政府示弱啦
而家亂咁拉人啊屌你

自由黨又想扮中立聽民意呃選票?

除左03年老董腳痛同孽瘤下台
仲有冇高官係因為做錯野而要下台

支持警署警長林志偉接任保安局局長

g2000係北辰

應該支持嘅 等建制自己界票

梁錦松

當然支持自由黨同建制短期割蓆

仲有楊永強

偷步買車